琴日只係一場民意公投 五大訴求 我地乜都無呀!!

希望啲勝利議員去理大救手足
佢地就黎頂唔住

唔好沈迷在閪制度下的勝利
五大訴求 我地乜都無
屌你老母 林鄭柒婆

開始要有新一輪戰略 集思廣益

我好柒
只想大家救手足先
有人唔食嘢
有人講唔到一句完整的話啦

議席贏，但票數要留意返，好多中立票走左，要為下年立法會諗諗計

驚佢哋去俾人話參加暴動，有冇人知道會唔會俾位人入
定係其實佢哋呢種身份適合做談判同埋號召人多D
利申唔熟嗰啲條例

救手捉呀!!!!!!

更正 手足
佢地就黎死...